[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰(112) 頭POST格式無更新#hehe#pig

# Check免費升技： 揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}
# 免費咭特別潛玉： 細 6540 中 3530 大 346

活動
極限の高みへ！ サイヤの日記念キャンペーン
2019/3/5 〜 2019/3/18 ▼

卡池
2019/3/18 〜 2019/4/2 ▼

2019/3/5 〜 2019/3/22 ▼

Q&A
Q. Check有無免費升技？ {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 組隊睇link {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號
Credit 格劍巴

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊

天下一排名查詢

nplm
更新完冇野玩...繼續悶

原來BOOST有限次數

仲要8個鐘先回1點

上面個3個日文解咩

隊長 被動 必殺 主動

掛

被動 隊長
必殺 主動

次序錯左

更新咗之後傷害好似高咗我1潛bx之前帳面15x萬，而家可以上到200萬

好似有bug 連擊變一定出必

Lm

刷超激戰都叫做ok嘅
刷物語就唔夠
另外原來只限item同章
角色卡唔計boost的

by the way
有勞非禮巴開post

Lr連撃嗰下必變咗超必，但係動畫係12氣，帳面數變咗18氣

幫全部卡上修

打頂上會唔會同賭大細一樣

唔知係咪傷害公式改咗定bug,總之依家傷害真係高咗，頭先隻bx變咗身擺中間，帳面300萬

痴撚線
而家d link古靈精怪
隻fp45試過上到450萬

我都諗緊係咪關link事，擺頭位正常，擺中間就高攻咗

係咪攻防link同+氣一樣左右都加
以前攻防link唔會重覆

Son po lau ming

頭位都有時關事好古怪
隻速47入45隊放頭位都大力左

台仔話係變左氣力無上限，所以食越多珠越高攻

Fp45頭位都大力左

原來係咁
咁真係有bug

睇黎要趁仲有bug解左無道具個拳擊機

lm

劉明

留明

上巴哈睇可能顯示bug黎，實際打出黎同正常一樣

新boss rush
Btw lr大波中bug第2下必變左單體

出新難關好過啦⋯⋯

被虐狂

齊隊就秒過啦⋯⋯

玩到無野玩喇

玩抽蛋

我覺得佢冇咁好死
實會因應現時強度個極限做標準
即係齊隊都要好辛苦先過到

咁佢關關難度唔同既
女人關同神次元關d力度同屬性都tune過啦⋯⋯

岩岩出極超5屬關果陣
要齊隊都打得好辛苦先過到
係後尾愈出愈多勁卡先愈黎愈輕鬆
有預感新超難都係會咁
好m

重點係冇新超難關根本冇嘢玩

加啲限制又可以當新關玩
唔帶得回血道具etc

玩抽卡

屎忽在何方

石呀

上次7有幾石？
係咪30？

唔知今次咩組合
會唔會係6+7？
如果重新出，鳩估如下

1：古拉
2：LRO
3：深藍達
4：nblack
5：惡布

是但啦
咪又係訓住過

環保d一次過出哂三世代leader + nbooo,nrose

幾時更新呀屌

有30石派,老界同錢呀

遲到嘅第一

咁都有得派

除左笑, 我都唔知俾咩反應

乜柒 pool 都整個第一出黎, 其實是咪好似 d 咩卡士蘭呀, 2036 咁, 係有 condition 之下第一...唔係真係無乜奶由餐餐都話自己 NO. 1

送石俾你又唔得

派石都屌

咁事實 課金榜真係第一

抽到痴撚咗線

今次無新特石 都第一到 睇黎都好多金主

就執啦

單唔單抽好

隻驚唔屌都唔知有乜好做

屎忽在何處

石散人安樂

你真係on9黎架喎

屎忽就唔知, 老屎忽就知

有個榜比你睇都有得做假
送首風繼續吹比你啦

送石都屌，咩撚野世界，唔滿意咪轉os洗走 d 石，位都唔好開啊

30石strong hold 大杜

其實對孖妹都好多fans, 始終好揪既女角一路都係得18號

送完又倒返落海

國際版
上次更新完唔記得點開個雙倍體力過關

國伏未有呀?

可能我日 國 撈亂左 唔記得

想問紅色dokkan粒石，唔換有冇得留低？定過期歸零？

日版琴日先更新咋喎

過左就無得換

都係講下姐...估唔到大家咁大反應

又送老界
大界加老界加埋就黎過300

依家新出d超激限差唔多全部可以刷黎升技
冇乜幾可會用

啱啱先清晒老界

抽到LR咪有用
利申:抽唔到

Agger
曲線曬抽到lr

龍珠超:官方公布最新戰力！超4悟空第四 自在極易功僅第三

死ser?

突然個id變左0
冇左個save ge

賠石賠石

尋晚發夢pad果100石唔知點解派左落dokkan
又係射晒落海
發夢都要射落海

依家射射下都無乜感覺

笑咗
日與夜都咁慘

E加玩得未？

E你老母

一粒都冇

原來呢張比達都幾癲 一開波滿血200%攻防+必殺大幅加攻

嗰一刻佢係最勁嘅撒雅人
俾吓面啦

大獎達

仲未抽到測試員評定為大獎既速大波

完虐斯路（第2形態）

每日獎都要抽

學埋白貓啲仆街野
超超lucky 7石+老界x3
超lucky 3石+大界
lucky 1石

咁起碼都唔會叫每日派開突然間無派, 都算 okay 啦
係無嘢搵嘢搞姐

原本每日得一粒
宜家有機7粒或3粒，點計都好過以前一日一粒登入啦？

同意
好過一成不變

W POOL26號出

應該今晚11:00有公告

我估聽日下晝四點

咩都無

希望越早越好啦

個抽獎幾時出！？

唔係講左27咩

有新大波同藍格比做柱

咁快返炒

fake.....
點會同一個pool有最近兩隻新限咁筍
n扎、nblack、n大波

又要打返d石黎抽了

但呢兩隻其實都唔近，上年12月出，都4個月了

有新野加咩

可能開埋類別奬勵
但應該唔會重新派彩

開類別獎勵正啊
三周年先玩錯過咗悟空果次半體event
可以補完

應該比達譜系

唔出奇，極屬pool多數靚過超屬，唔係點引你班友all in

官方Twitter有料

變身悟：

有語音

變咗身一粒珠30%攻

最重要仲有埋全剋屬 大力到仆街

仲自帶轉技珠

280

但其餘被動好雞肋
不過多張神次元隊長

相比之下隻爛面又係要扣自己超屬攻
做隊長逼住要玩全hehe

而家神次元好似玩極果邊仲好

希望hehe pool真係有大波做柱我就all in

今次啲動畫 仲靚過4週年個2張

4周年果2張出名hea

同變身杜無得比

扎勁斯好撚勁

兩張都咁撚勁

應該杜拉勁少少，杜拉變身後可以去到200%攻，主動變埋就更加勁，札馬斯最盡就定左280%同只有破擋，如果單一一張卡計，應該抽杜拉好d，但如果柱有新大波，咁就諗都唔駛諗，all in 札馬斯pool!

加70%防

唯一一張超扎馬斯

神次元隊硬到打唔入

過兩日開西瓜飯個任，新入坑既人終於有得打依張卡
自己輕課唔夠卡

一隻半年前有多，一隻5個月
未復刻過唔等於近喎

成隊扎馬斯

有bxxx就唔使諗
All in 新杜

如果為左柱要追突就抽n大波啦
Bxxx唔開路都好勁
大波本身有連擊 開路升會心值好多

不過大前提係個pool真係有

我係未中bxxx

屌 啱先數完好似得5隻?
變身扎
Nblack
Nrose
Lrhehe
爛面

有無漏

咁就真係唔洗諗 巴打good luck

好多人都中唔到啦當時 (包括我)

新個張扎馬斯+第九宇宙界王神

勁on9 出張超屬 要硬食減自己攻
不過support卡 算...

要佢加防咋嘛
你唔鍾意咪落多隻 ur hehe

係喎 真係數漏左
不過有多先算

小舞終於有得DK

好心呢d卡就俾一回必定氣絕喇，又要得高確率氣絕，擋又擋唔到，都應該入唔到隊

氣絕當bonus for打超難關用

同意
其實佢普攻都高機率氣絕到
唔好擺錯位其實至少可以捱少幾下

仲對應時空隊+2氣另加攻防40%
夠用有突，算係咁

餵D老界比小舞食下先

大杜變身動畫黎講
唔記得左動畫劇情，莊子都有跟去咩？
有錯勿屌，真係唔記得咗

有

未來莊子死左，所以佢想跟埋去
仲用iphone影低魔封波段片，比大杜去學

高機率真係得啖笑，如果高確率氣絕係用得到，技維斯，魔神果d就唔會無人用喇，一回必定氣絕真係唔過分，如果唔係入隊一氣絕唔到就硬食

唔擺錯位就捱少幾下？打battle road個個位都打，點都硬食

睇緊卡通一樣

好似兩點有得抽...緊張

啲必真心越出越靚
唯獨四週年嗰兩隻都唔知做乜鳩

你唔用就即係無人用

除左氣絕有咩用？加攻加防？輔助卡入隊變弱點仲入隊做咩？我入多隻打到擋到既未來篇唔好？橫掂未來篇咁多卡。同埋一round氣絕唔係d咩過分既要求，陳年sr氣絕孖寶都有，話曬都未來篇女主角

個兩張9成一早做起擺係度
無主動技既話似兩年前產物

果兩張真係一氣絕完就廢左
高確率氣約隨時round round 氣絕

我覺得battle road最初就最難防，到返轉頭都死一個敵人就易走位d

當然樓上有人氣絕到過關好厲害，但我打親係緊要關頭都氣絕唔到，放棄左呢d確率氣絕、回避好耐了

個必殺咁正 銀包又要出血

只係表達一回氣絕唔係d驚天動地既野，之前都有出過，sr同ssr點會相提並論

好正呢2張
仲勁過d lr

你打戰鬥之路次次新敵人都當新一回必定氣絕仲唔夠驚天動地？

又用新限同舊lr比實有得比架喎

西多巴會彩星？

我就係用技維先過到神次元
腳制版

咁餃子同jack都好驚天動地了，可惜佢地無category

柱肯定唔會有bxxx，n大波

抽左第一隻再決定 如果要抽好多先有第一隻
個ac入左rip ser咁就唔搏了

lr飯18%都打3-4百萬
隻杜拉30%,仲轉埋珠分分鐘打成6百萬

新一代拳擊機打手

拳擊機邊夠時間變身

屌係喎要變咗身先

遲下出個GT活動 整個變比達上超4個電波道具
一食就即變做最終ver

純FF
比GT悟空&比達你
每回合變身但只去到超三
active skill就係變超四
低過50%血融合
佢夠膽出我all in抽

I know that feel bro
吉連好多巴打都成日暈到人
但我就成日暈唔到
然而多一張卡始終都係多一個選擇
亦即我地以前諗嘅用平民卡去過版一樣
始終唔係個個玩家都係歐洲人
有張咁嘅卡可以造就另一種打法都係一件好事
如果隻game一定要某啲勁卡(隊長例外)先過到，隻game個生態就會失衡，對所有玩家都唔係一件好事

吉連真係喊出嚟，當無氣絕用算

從來都話你個box有乜就要用乜
為左過一關野去抽卡就係唔抵

鍾意就抽，但個個pool都鍾意

好彩冇啪晒d知小舞落速小舞度升技

咁咪就係話你自己唔用咪算囉
無人逼你用，你又要講咩必定氣絕先用得落手咁
自己唔識用又講到全世界嫌廢無人用
你咁講所有輔助卡都唔應該存左啦

我錯了，我係廢人

但有嘅時候就成日都發動到
好爽

新pool未出？？

2回合點會等到變身

rip硬啦

新杜又係垃圾食珠技

一回合爆發
唔變最後形態都最多有200%

問題係開主動技個下係隨機轉
札馬斯勁得多

咁的確係勁好多
但新杜都未到垃圾呀

主動技的確係唔實用

未來編是原罪

睇完av4
肯定無錢課金了

仲未出

睇av睇到無錢？

未來篇超屬而家算齊咭

積下口德啦

2D 2D全景聲 , 3D , IMAX 3D , 4DMX

聽晚睇2d算

我覺得佢個3d整得唔錯

題外話 有冇巴打知av4大概會幾時落？ 呢排真係好忙

上年去到6月頭仲有得睇

反而唔鍾意大杜把劍整到咁短 做乜鬼

月中應該得閒睇

技安又有片出, 次次一聽把鼻塞聲就想笑

原來佢係隔離pad過街老鼠con佬fans
物以類聚

原來呢2張新卡三圍係ur最勁
All in

好多hottoy要買
龍珠byebye

Wtf...

Oh

真 hehe

聽日抽得

會唔會半夜？不過好似冇超sale?

似啦似啦
Btw GW活動仲有第二彈 即係又有新LR抽啦

睇倒了，原本有，聽日12點開始sale，咁可能1點抽

200石確定LR

冇紅石

即係迫人SH，又有特別pool又有第2彈

第一彈得十石會唔會少左d

SH就無3+1

自從我知道課金既錢
夠我買齊所有hottoys
我就決定不課了

睇埋柱可能忍唔到，有新大波就all in極pool

唔通第二彈個新pool5日後就開咩?

哦 我覆緊上面個巴打話strong hold到第二彈啫

感同身受

一個為食一個為玩具

見iron man 黃臂套裝5000幾好貴
唸一唸
我四週年抽雙LR都唔止呢條數

前排另一隻手遊執左
令我痛定思痛

雖然暫時課唔過一萬
但足夠買新電話
就唔係幾想再課了

明明係為課金

500 紅石係咪直接換

你想講乜
第1 換UR係400紅幣
第2 最新嗰隻無得換

悠木碧
佢咁講為咗鼓勵人課fgo啫

原來去到今時今日藍龍石都仲要課金先有

話知你出乜…
根本求其一隊都爆機
為左個battle road 5石課金真係晒氣

唔識日文sor

臨出pool前拎番石出黎

抽到3石

1石

same

Same

出打18號畫面會有7粒，希望日日都係

𨳒你老尾都話要抽就無好野

login算數啦
最緊要係新pool大奬一抽即中

一抽入魂
但喱隻LR係咪算廢

係呀
賣左佢

係呀，完全冇用，賣左幾隻了

屌，一粒

中7粒

3粒

連派石都要抽
屌你老母

Same 一粒

以後派負評唔駛等新pool

認真，呢隻隊長技麻麻地。
賣比阿婆又無謂，最好都係練到LR食左佢算

會唔會一日七石都抽唔到

岩岩抽撚完我好有信心我會每日一石

每日1粒 7日就有7粒

龍石5正喎,我仲未有爛面同技菲,知布,力一星龍同體布

留名睇人7日玲足49粒

又有更新？

我隻隻都冇咁濟
爛面 大杜 大波 界藍悟 技品 技菲 斯路

隻隻都冇

1516緊換邊隻好

唔想課

唔課又使乜諗

仆街真係bx 大波

抽左兩次十連中左變身ROSE,我想要新大波呀

好難揀

忍緊等5月1日咩料先

我覺得Step pool 可能性幾大

250 石中Bxxx
收手了

忍唔住, 射哂

夠紅幣換左bxxx

248 X3 先抽中大杜.........

卡住左係loading到

2下十連都係由r閃去ssr
不過係nblack 同nrose

依家332幣想抽夠400換非洲卡
到底格古達定大波好？

冇爛面,技菲0潛
諗緊買唔買黎1潛/換爛面

感覺上上pool一定狂出果2隻booo同知杜

要中既新卡唔中，但大波同Bxxx 中左都換埋，可以收手

做咩事新超激戰唔可以boost?

課晒所有特價石 成2600蚊中得一隻新杜
頭50就中 之後其他allin扎馬 一隻都冇

可以呀, 要打左次先

same
想換無既爛面但應該都唔會點入隊

大家抽 上POOL 先定下POOL 先

我忍手唔課住,睇下抽下POOL中唔中到爛面先

個顯示bug係咪修正左?

要更新app, 應該無事掛

300石中大波同變身rose, 心滿意足

中左速藍7同笛子大魔王
勉強叫有新隊玩下

揀唔到抽邊個最後射左200石落傳說pool

大豐收

中左咩先

終生抽到喇

終*於*抽到喇

M+龍拳+悟爸+八婆
自己都嚇親
岩岩開pool嗰陣幾百石得個桔
應該用哂啲運架喇唔落呢個pool喇

等到今晚同個fd all in
我要向bxxx報仇

係咪bx ? 我記得ching之前仲未中

200石四隻?恭喜恭喜

國際變身黑悟poor追左3千蚊 悟爸x2 力桃紅x2
我係咪好on9

想問下力一星定力斯會勁啲
唔知換邊隻好

係

多謝 總算追到隻八婆

屌又藍達
多到爆廠啦

好彩都抽到 唔算課左好多
但都好伏 彩星留下次算
連友抽都冇乜好野出 痴線

加埋新舊booo 知大杜

仲值唔值得追

新藍ooo反而冇
應該冇機會上場
不過都ok
藍達就多到嘔

定等4週年

換唔換知黑悟好? 爭佢無
但下POOL 未中新扎馬.....

大部分限都有 係深藍到依家都未有 到底咩事

下pool對我好吸引
除左速rose其他都冇

唔好，換lr 仲好啦

抽list 無

咁換唔換bx好
好驚in完都冇

好想賣咗佢換100個紅幣

有排等7夕

已持有超pick up

抽完先決定啦

時空隊要抽新杜新hehe nblack
大波bx都單吊緊 仆街

係，我就是例子

今次600石收獲好好
兩隻都有哂

終於中返次好野

体大波

撒旦布歐再變紅神

點解200石一張柱都冇 連柱SR都唔見
個pool壞咗？

SR隻大杜我抽左50抽中到就快升到十技啦wo
（留返黎打主線限cost關）

300個鐘有12日時間

應該實派>100石
到時再抽

3+1中新杜
無其他

真 唔急住課

真係冇 冇抽錯pool

只可以講 真係咁岩得咁橋
我抽希特都抽唔到隻熊同機械人

撒騎布 唔係必出lr咩?
w pool另計定係?

w pool鬼有lr
必有pickup咋

W pool邊度有LR呀

藍頭先係LR

留少少石睇下5月1會唔會出STEP POOL

上次45 47撒騎布都唔係必出LR
要睇邊種pool
金色幣pool先係必出LR
藍色就唔知喇

我可以答你絕對唔係必出lr
4周年不只1次係咁

咪亂FAKE人啦
如果抽傳說pool 撒旦布歐都係必出LR

X2...起初我見到開心左幾秒,之後見到唔中LR...但會中注目其中一隻

睇住r轉走變體ooo真係好灰

如果係有限定LR果啲pool
藍髮都好似唔一定出LR 唔肯定

今次w pool無lr

因為傳說pool唔會有其他限

正確D撒旦布歐係必出限定
傳說pool 得LR係限所以咪必出LR

我上次係 R 變超4 悟 (舊戈隻呀 ) 添啦

咪亂FAKE人啦
藍髮一定出LR

發你個瘟 除左把劍仔短左啲之外
大杜係dk個必殺動畫仲靚過龍珠超入面

係囉
睇你抽緊咩pool咋嘛

紅幣換nblack / nrose會唔會好不智

利申 2隻都冇

黑悟都係咁
10幾秒都靚唔過長篇動畫就食得屎啦

無得話不唔不智架喎
咪又係換自已鍾意既野

我記得上次45 47pool 藍髮係一定出lr

strong hold換速大波

希望抽到n大波同bxxx,紅幣留返換其他

依家350紅幣，想課多兩次90石再等派石抽到換格古達

Nblack唔值得換
有LR hehe 可以考慮換Norse

換藍石個公告講到明舊black有EZA
終於黎啦

不過未公佈日期

想知 杜拉 爛面打到幾多
先決定抽邊隻

想追BXXX
第一個十抽就中左新杜

都唔係嘅 同咩比姐 同以前z比咪靚唔過

想問下有冇人課唔到金

原來係ps變身 姐係可以儲技珠先變身都得

今次個個都中
上次比達pool個個叫春
咁大分別

睇demo見佢是但食4粒定5粒都400幾萬
如果再食多d

我叫春架
唔中大波

我今次唔中

LM等睇BOSS 8 0道具過關

抽唔中JER//////////

比達pool重傷

舊動畫技術冇咁好
不過好似俾多啲心機整

唔中冇出聲啫

換bxxx, 體大波好過

抽中哂舊限
bxxx 大波, 大杜, 札都唔中又話你知咩

抽完但係冇關拎黎試刀係咪玩野呀

我唸中大波同nbxxx已經好正，相對易中

兩抽n爛

咪出左boss rush 愛滋上眼?

我頭先食緊飯冇呀屎忽鬼
抽中未呀碌柒

好似易過上次

打完BOSS RUSH又有石抽

灰L左，不過都好中左未有既爛面

打完boss rush之後又係警世抽

連擊果陣D數字都係有問題

撒旦布歐

課曬特價石中得1隻變身

我同你一樣喎

我想要大波
但出左大波老豆

其實唔難

岩岩打完,真係唔難

碾壓式咁過

撤旦布歐!!!

達列斯+力ROSE

我上次比達一個十抽就中
今次200石抽左

好過中速rose同技爛面

200石都係好少only

我仲要本身2隻都冇,多謝笨大

達列斯升技好似好煩
大家係咪都係啪老界就算?

係200石只係中超藍達依隻柱
當然唔係話好多

一車車技同體ooo 屌你老母

Yeah有新卡玩
知劍杜

今次boss rush唔用得45隊刷ta
隻技菲

復活隊輕鬆

台仔:用TA說話

老界算la 反正多到爆廠
升會煩到pk

我都覺得係...啪左無煩惱

嘩屌你老母第一抽就中

抽埋先潛解ok?

屌你割禾青

pk 抽中即走

最少都抽埋下面

收啦

靠你地拎第一

冇lr hehe係咪唔好諗玩耳環隊?

點解唔玩得
我無LR HEHE都係咁玩

望望超pool個pickup
點抽呀⋯⋯

我剩係想要變身杜咋

今次新關係咪唔同左少少？
我打n爛佢會出唔同必，而且1round會出兩次

想用key打超激
點解要全開

第三潛

訓住過都好貼?

唔夠快

fd list有條友用45隊18分鐘過左

目標12-3

有冇可能
宜家啲必動畫咁長

有冇人知呢二父子個look幾時出現過 幾型

打錯係13-4
Boss7台仔13，我14
8就未知得唔得

乜咁痛既咩

650 石 得2隻pick up 仲要係舊野
真定假呀？

係咪無加到幾隻封面野入去呀
賠石啦吊

哦

好彩fgo同pad未有新野
dk有d機上第一

非禮巴抽成點
利申已炒

今次物語有冇邊隻要升?

唉...d新野越黎越難抽

悟空jr、西瓜飯

行緊街無為意有倒數

我中桃紅....

速果隻

我都無錢課
2野1隻NBLACK 1隻NROSE

150石all in....
技扎x2 , 力Rose , 速Rose , 力大魔王...
知Black(新卡)
係唔中新速扎

唔錯啦

廿連

3+1 ， 技體booo各1

過咗4週年黑過墨豆
淨係中過n45同知劍杜兩張限

如果全程都有一隻0潛，藍石換咩好

10抽居然比我抽中返bxxx
之前追咁多石都唔知為乜

850石 冇封面冇劇場版

cls
不過講真你抽兩round唔對路好停啦⋯⋯

冇昨日既因
唔會有今日既果
施主⋯

梗係睇埋下隻極z邊隻
講真而家極z左既技品同技菲都唔值

1round中咁多pickup想點

我淨係中一張速扎

最後50晒冷 打孖上

抽幾多先

同fd轟 佢課哂咁濟 中未來飯同體o各2 元氣杜
我力rose 速rose 速大波x2 元氣杜 爛面 深藍 nblack
紅幣換bx

老界岩岩好夠滿bx nblack冇得升技
好彩速大波有得快刷技

nblack有得升技

非巴個網我唔知禁咩英文字去搵

仲有未來飯

black個新激戰第一關有black跌

之前抽兩個八婆冇晒石 今次得十抽 成功復活

抽左兩次十抽

thx

依家時空隊最勁點落 lrblue係咪收得皮
岩岩發現時空同耳環隊都比hehe霸哂位

幫悟空JR打完極限Z有石再抽，極pool中體大波

純粹隊差佢 用住lr大波頂位
下次紅幣都唔知換體大波定新渣好

成功登頂
力壓pad
唔知派幾石

時空black 勁唔勁
放落耳環隊得個知札馬斯配合
其他係 lro lrblue 速ooo 8婆

ooo?
咁梗係落佢好過ooo啦

連續兩日1粒

試左下扎馬隊
都幾脆皮
大力係大力
但幾隻都低防
爛面，nrose，lr扎馬，nblack
變身後既n扎

關我撚事咩

x2

話時話第一名未呀，等佢再抽超pool
500石得未來飯，技blue各一

派石

我上面咪講左

睇到啦唔該曬，巴打
不過我想問用邊個網睇？

唔該

nrose 同 hehe基本無得換位
n扎拍nblack+20防頂住先囉

n扎變身已經冇左冷靜判斷

幾時派石呀屌

所以係頂住先
成隊得n扎係自己有加防
其他都係要靠nrose同廢老buff
睇下舊black eza完會點囉
不過我估都係食珠被動

成打

7粒
抽pool啲運去咗呢到

撒旦派石會爆玻璃

屌晒你地

我兩邊都無運點睇

啱啱先升完隻撒亞超人，請問潛咩好

連擊可博封必

Lr個張唔係100%封必咩？

開完18氣再博佢開12氣封

不過我係潛15會心11連
因為我好少用佢開18氣
情願留珠

申利:我唔一定o岩

可能會有人潛15lv閃

明白，唔該巴打

隨便潛啦
覺得潛錯唔順手咪友抽黎改潛

派咩石?
第一?

cls

又第一
In dokkan we trust

公道價30石

最緊要係20個位

留黎抽5月1個福袋

抽咗三轉都冇bx,新杜
停一停先

終於出返隻黑悟比我抽
舊年出個陣冇抽到

派石即抽終於中到達列斯
n大波仲未有呀

1+1中達列斯
仲未有大波同扎

其實有冇公佈到有咩抽？

都係新春福袋個d架啦⋯⋯

咁留定石睇抽邊一面先

新手剛入坑～想問下啲R & SR係唔係唔駛留？

講真今次唔多值深追，唔中就算
神次元同未來篇用舊咭夾都可以

r秒賣
sr同名可用來升ssr技

我都係抱住中柱既心態抽

送完照炒

又射曬入海 都係得個吉
無曬特價石 再課好傷啊

追柱
舊卡冇抽真係等足幾個月先出返一次

我係超457果兩個pool入坑
依家真係博中舊卡心態去抽

4週年入坑就梗係中柱都好

西瓜飯咁難跌

最後五十石 射去傳說 Lr
定追 新pool 好 （新poor 自己有体大波 達列斯 其他都冇）

是但啦都唔會中

strong hold到5月1

抽埋送個啲石
新杜、知杜、bxxx

N大杜招主動技有咩用

極pool 抽 多300 石都係無新扎，其他都出哂來
On 99 收手算

大家覺得400個紅幣換BX好定係留返七夕換超4好

換LR

想問下點樣課金好啱啱入坑

咪就咁買特價石咯

唔知幾時再出 留左800粒

我會留嚟換LR(欠Lro)

派得30石咁少

咁繼續allin bxxx
放棄下pool

不嬲都30架喎
雙OS第1就再派100

雖然我都好想換大波
但SH

不嬲單伏派30/50

經過上年年尾正價轟同今次抽
我果斷換左bx

唔係兩隻超4嘅都冇我都想換
最少換完可以集中抽一個pool

想問下如果上下pool果4隻係得一隻boxx，
下pool連黑悟都冇，咁應該繼續抽上定下pool好

你問得應該係問上面定下面有用d, 為愛就唔需要問
基本上都係抽左極先, 極隊少一張就連6張都未必湊得齊
超果邊太多選擇多一張唔多少一張唔少

唔該哂，如果單卡計係咪杜勁過扎?

250石2N杜+NROSE+NB
上個POOL2000石一隻體達都無
以後都係最多抽3+1算
反正要你中就中 唔中點抽都唔中

我覺得札-40%有用d, 抽呢d卡都係為未來超難關準備

出黎 隻揪

技杜個主動技幾難控制開既時機

速扎主動技一定開左先

又冇限死一定要技珠先有攻
你鍾意入隻知杜轉知珠佢食都得tim
係就係唔方便 但總有解決方法

咁隻技杜嘅設計都唔係預即開架啦
佢本身被動會疊攻防，必殺又會
少珠嗰陣咪唔好開住

剛剛抽超3送1中呢堆，請問有無邊隻有用？

無
唔係PICKUP都唔使問咁濟

如果冇技藍神可以留黎打拳擊機

好遺憾
冇

150石咁就玩完
咁堆角賣比婆婆？

準備又中1石

屌你連續三日一粒

中左3石

好開心又有1石

終於到我7石

連續2日7石

你走啦 我唔想搞大佢

見到有youtuber抽上pool出悟天杜拉
但得一張唔係pickup既第十界王神

唔係全部都雙倍?

天津食餃子

ssr就留啦

留住先
至少超一悟空可以用黎打大波菲EZA
技藍神打拳擊機
力超二悟飯或者有機會翻生而且混血選擇唔多
莊子用黎打女女土日超難關都可以用黎補下血

除非你多卡都瀉
乜都有齊，否則留住慢慢養住先啦

神次元關 帶咩道具打好

西瓜飯唔洗跌架你潛解指定%就送，然後每開一路又送
果度已經夠數

都係果d架喇

我固定維斯 仙豆 龍婆 鬼仔

好彩fgo遲一日出新pool
dk一日就俾fgo隻司馬懿打左落黎

android係咪收咗皮?

因為我睇utube見d人打會帶人做人8
但唔會帶仙豆

我帶呢d 打到第二關尾已經用盡哂

我固定帶快速龍 維斯 蛇女 6號

呢組道具好難回滿血 對面打機下又冇大半血 又要食藥

渣ga

神次元就係要屈閃避

唔剋屬個d就閃到

下POOL抽強出撒旦騎肥布 爆2次鏡
諗住無大獎都中黑悟 ROSE啊
DKLM BAMDAI得隻速鮑

齊人真係冇難度

超難關魔人，有無攻略，好難打

可以打快d

十抽中晒三條柱
跟著30抽冇中到野

過左就算啦，為石而打

乜boss rush仲係難度指標咩

打贏等於新手教學完

好難打

有柱咪好 我柱都唔中

新式花式曬卡?

今次D柱靚WOR

學到野

34分鐘巧勁

想問下如果唔記得咗自己個id有無方法拎得返個acc，之前部機有問題back up唔切就拎咗去整

冇隊長用咩代替可以?

頂上LR達潛咩好

打咩先

又又掉$落海

千日悟

試緊lr超人，不過去到最後一關差1/3血無哂道具

坐等100石救命呀大佬..幾時派呀屌你老母bandai

用lro做隊長試過廿幾場
最接近個幾次都係差一至兩下先搞掂
放棄左

lro 點組

lro 速ooo 糖 知撒旦 仲有咩

想問下NBLACK應該潛會心定閃好

係咪我old new 左
撒旦送禮會爆玻璃
個樣係撒旦一拳打落18號到

新入坑想求大量LR超4悟空好友
ID: 2619856797

知潛飯同力西界王神

有lr45但冇lr悟爸lr飯所以冇放出黎
sor

ios輸左喇⋯

起碼都30呀
唔係又一粒都唔派掛

咪派左囉⋯⋯

我覺得唔會有

藍龍石換邊隻好?

另一個平台第一叫佢派好過份咩

不嬲單平台30/50
雙平台100

唔會派多次

黎緊又有新既黑悟空抽?

呢個好笑

但佢派左無耐wo
佢應該唔肯

用水著孖妹破佢防再拉珠一下過

不嬲ios同an當同一成就
唔同重覆派

夏日pool個隻龍姬博士

依家入坑 有咩要注意？

唔記得呢個神up10石機有冇得抽
啱啱先送左100石可以博下

100石用黎抽麻倉葉啦 技隊神隊長

麻倉葉個主動技麻麻

請教
應該放桃紅定LR Blue好？
無LR杜

LR BLUE啦
Rose冇防

咁都要15min 遲下拎走埋小舞試下先

未彩星FAIL

今次真係有啲伏 睇下再派石之後抽成點
如果免費石整多幾隻黎就再課下
反正特價未用曬

乜撚野GAME出完力ROSE未 剩1次超SALE都未出到大波

我玩左咁耐速力rose都係得一隻

好讀心大家都係柱 係咁出隻彩撚左既

我都係出左全個極pool唯一彩左既達列斯

真係痴撚線

又準備收1石

d1:1石
d2:7石
d3:3石

果然翁屌你老母又1石

d1:1石
d2:1石
d3:1石
d4:1石

4石喇咩？

咁我應該係
1，1，7，3

有無人知新卡Active點發動
我用fd隻變身杜變完身第二次出場有閃電效果都發動唔到嘅
變身扎都係咁
抽唔到都想玩下

報數，四條一
利申：唔知點解岩岩收到30石，抽左野十連終於中n大波

做左隊試下time attack boss8
主要應對位係揀d唔會變身、出必時間唔長、唔出波既隊員
平均一關3分幾鐘⋯

關死人技菲

咩acc黎

屌你老母又一石

外國d癲佬

用400龍石換布羅利入撒亞人隊會唔會好不智

入純粹好不智

無隊長打終於過到邪惡龍篇，我爆機喇

未dk體悟都嬴到

懶得dk，原來一路用細悟空做隊長夾人地隻超一星龍，打極都係最後一關過唔到，見之前有人試過用lr45做隊長，有1隻食唔到隊長技都過到，咪試下組呢隊玩下，點知打打下人地隻高潛lr45係咁連擊，又係最緊張關頭反擊到，咁就過左，死好命

我都諗緊400幣換咩好
變身布
超一星龍
N大波
速古拉
17號
小悟空

呢6隻都冇
最想換都係n大波，睇完套戲太正

換得大波就做隊長
純粹大把選擇唔輪到大波
無野換唔使格硬換既

呢6隻入面，我會換n大波或者速古拉，最緊要招必殺靚

打挑戰路，大家通常帶咩道具？

靚過劇場版

呢六隻我都無，係咪暫時黎講換技品最好？

換大波可以打武道大會再爽啲
變身達拖悟哥+體大波+lr大波+lr魔達+速天使悟轉珠/餃子

最凶其實我都差速古拉就齊哂

我boss同最胸都係差隊長
sh47

純粹點玩?
變7 45 47 八婆 m達 龍拳?

最胸用復活頂

有大波都淨係換隊長
咁組慳道具

體悟爸有用?

加攻加氣

升黎撚下先

我覺得N大波打天下一其實唔係太好用，因為好多人用lr大波，體屬打力屬，lr大波又厚血，好多時一野打唔死

why not both

我用轉珠隊覺得易出必d

八婆唔夾
45搭47
m達搭龍拳
落悟爸?

真係有啲跌眼鏡
今轉柱又靚大獎又有變身又有主動技，仲要係多fans既大杜

竟然冇雙平台第一.....

加埋攻嘛
d link又加攻
幫你1下殺

那有both
無n大波，做唔到隊長，只可以用friend list嘅

Lr大波已經好穩陣，兩下必殺就算深藍達都死，以前試過用加氣，覺得轉珠就算位置唔啱都可以留珠落下一round，可以慳d道具

唔知old news咗未
LR大波連擊第二次招必改咗唔係全體

無所謂架
自己用得順咪得

下唔係掛
咁魔達18氣連擊會兩下全體？

FGO 同 龍珠成日 1122
果邊都課得好顛

下?邊度有講?

唔係bug黎咩

應該bug嚟掛
本身12氣係打全體係連擊12氣變咗單體

我自己打超體難關發現到咋
平時好少用LR大波

冇得打2下全體LR大波仲有咩價值

bug黎

換體大波 定黑悟好 （抽到變身扎

唔差在strong hold
睇下體black會唔會起死回生

仲未有料係1\5係咩pool

新年pool你都係個日先知啦

悟飯果關要打50場

幾時再派石
抽到乾哂塘得隻知杜

仲有14、13、12⋯⋯

到底魔童果關幾時先會復刻

係囉, 又唔俾用key打, 好on9

等緊劇場版

變超比古又出達列斯

Strong hold到5月1號睇睇個福袋係乜再抽啦

如果係新年pool就算課正價都會抽啦駛乜sh

大亂鬥

咁有錢我就個個pool都課到中啦

西瓜飯咁閪難跌

一take pass不過又射左落海

又割禾青

因為無新野

希望有200石Lr pool

有 我就即刻課爆

大亂鬥打晒d石1抽+1抽免費，全垃圾

好想要悟飯

唔貪心好似上次咁兩次
一次都收貨

3父子LR?

咁呃錢法

又lr
不了

分開又有極限z，合埋又當新卡
遲d父子加力克砲都可以出張

好吸引喎

呢隻好似話悟空日出

LR版親子龜波

想問下絕望hope第11關要果張杜係咩杜來

比達譜系仲有殺手鐧 魔達攬住細杜

係都唔同 隔離出大波

仲有親子加力克炮 雙人版
再出多張加埋莊子都仲得

應該要出張Ur限or LR比達猩猩
冇人同LR47 link 咆哮

細悟空出左dokkan, 細比達都可能會出

我都好想玩比達隊，但仲未有隊長

一陣整張xeno超47就

照落力45

免費既有
千日悟 阿包 知悟 體飯 超1

抽既有
老豆 悟飯 龍拳 新三人父子

比達譜系：
免費：
速杜，知超1達

抽：
體杜，速魔達，4達

升完LR比達拎石抽中力ROSE

我入坑慢左好想打返BORLY果關…
都就出BD啦…仲唔出

屌佢老味連續五日一粒

7石

算大力

今日出3粒點解唔比七粒我

1133

又係1石笑撚左

日撚日都係一粒

1111

3111

1131

1731

點解你地得四日?
我有五日喎,11113

係五日，11111

最後睇下有無人十幾日都開一石，個機率低到應該可以去買六合彩

是撚但啦
全部都1

弱神不要nari

11311

想問下lxxx隊除左xxx 4xxx bxxx
仲有咩角可以落?

技品
鬼悟格

用bxxx做隊長啦

體品

彩星nx定0潛xxx好？

E個點解

xxx有加防

最廢lr大家投邊隻？
小朋友？

又問

有無試過砌極系神次元過

都真係小朋友
12氣招必減自己攻，要18氣先大力，超3又難變，最重要係冇防

快撚啲到聽日出新pool啦屌

冇最廢只有廢玩家

唔知會唔會今晚有呢

有隻0潛

點解用又字

每個post緊有幾次

如果國伏都有就好

屎忽呢

咁最難用呢

lrhehe? 我入佢都係為左開link

點為知難用先 隻垃圾game咁單調難用極咪又係過關

hehe無防但又要你硬食疊攻
戇鳩鳩

有技品同體品，
都係落體品?

拎黎回血姐

有技落技
除非技0潛，體彩星

冇龍拳果堆lr，仲可以落咩?

速35
輸出低過龍拳
但彩星都二百幾萬，防穩定

唔該哂，淨返果個位落體超悟格?

但用bxxx做隊長感覺少左隻lr咁，
打出來會唔會差咁啲?

笨大如果出個pool
100石10抽，冇保底dokkan pool
但中既ssr一定唔會重覆，你課唔課

bx仲好 試過雙lrx搭4x係冇得出必

我用落都出到，淨返兩隻一隻用技品，
另一隻諗唔到，我鳩放左體17號

以前都無必中ssr, 咪又係咁抽

幾時出多隻LR極意悟

儲石儲到出年

五周年

呢個真,10連SR真係灰到核爆
日日上黎鬥慘

打超難關焗住食道具

岩岩開驚果陣得4隻SSR

咁咪儲左成千石

玩xxx系列我係貪鳩禁
玩比達系譜先會搞排位

新手想問下bxxx隊咁組得唔得？
因為好似好脆 打親超激戰都輸

撒亞超人換鬼魂悟格啦
物語有得打

正路就得既
升左隻超人上lr先
差好遠
換返倉管做隊長就可以回2次血
因為呢隊大部份都低防
最好搵lr擋

咁樣好難成日輸喎
係咪被人剋屬打

唔好睇少佢地
幾低防
連幾下必就byebye

想問下隻lr古拉同果隻變身黑悟有冇得餵技?

黑悟有古拉無

黑悟超激第一關 10體一次 超快刷

EZA張力悟天代體悟格
冇乜機會封到boss必
要張高防加轉彩珠好好多

打broly超激戰打到食屎

明白唔該哂

但係副隊咁脆
如果換走撒亞超人會唔會少咗啲support嘅卡？
感謝

係唔係第二行最右嗰隻？

想問下有咩可以換？
以我而家嘅卡池

No,就咁悟天
佢極限Z覺醒後係勁卡嚟

Ok唔該晒

到底今晚會有 pool 抽係邊到傳出黎？

fusion 就係要鬥互轟

官方傳出黎

新手仲想問吓句日文點解？

要張卡完全一樣先開到路，你開路果堆要升埋

耳環lr藍貝一共可以換9隻
一隻主體，4隻潛覺，多出黎果4隻除左升技係唔係冇其他用途？

感謝

預你食錯架

即係食岩就冇用啦？

貝你老母咩大陸仔

原來係慶祝令和
仲唸緊日本同勞動節有咩關係

體布洛尼可以點組隊

終於抽到

一向都係黃金週 係咪令和都唔關事

最基本要有Lr神貓+技貓

會唔會撘正12點有新pool呢

無料到

冇野出

仲未抽到
夠紅章換，但宜家唔知留唔留俾隻技大杜好
比達隊得佢一張技屬限定

齊呀 我咩都有呀 但抽唔中大波呀

換

邪念波

速大波
利申：未有

今個pool抽突

會唔會最後其實冇新pool

換左bx啦

會啊

唔係話LR三父子咩

比笨大呃晒

LR三父子係悟空日5月9號出

即係邊隻

LR力比魯斯+維斯 = LR神貓
技比魯斯 = 技貓
好似係

點都係聽日啦⋯⋯

lr貓打540萬

[url
鬼佬評到體杜咁高分

個排名on99
truth都好多唔同意

btw好多youtube片都話杜舞廢
佢最多叫限制多啫
話哂有攻有防有氣絕

我覺得起碼一定勁過baby同悟天杜拉

勁高攻Wo 1.5-2百萬基本 再加機率氣絕

入未來隊都好fit
係自閉link差咁啲

幾鍾意杜舞隊
不過無人放出黎

你鍾意咩類型嘅卡自然就會有自己個排名
bj唔係top果兩行就點都唔洗睇
至於細路勁定渣 我覺得絕對唔渣
基本上易18氣嘅LR點都係實用

薄皮已經令佢墊左底

不出所料又係一石
連續六日

都係冇野抽

連續兩日7石

所以咪話你鍾意咩卡就會點排
我對於防高定低從來都唔在意
所以我唔會覺得佢係墊底

每日蛇姫點拎？

用道具

中左變身黑悟空，但唔知放咩人好

俾體black食，就極z

有野抽

果然

不過得一次保底

今次有2回定1回？

1回
抽完個pool消失

屌又係lrf

個pool都唔算好吸引炸喎

忍手中，得50石
想要NXXX多啲

step1 體布歐
step2 除左Nx
step3 是鳩但
step4 速古拉plz
step5 f5 m達 銀行大佬

等抽中7石個日即抽

隻4達終於可以開潛

冇新超sales
今次係咪都係每個step都有機會中lr?

送左30石

無人追3送1 ?

追哂超sales啦

係，但唔好期望咁多

咁就200石，總之抽3+1好過

幾好啦

有悟與菲仲想點?

唔係每個step得保底已經好好

悟與菲本身開咗一路，其他全部已彩，變相冇新咭玩，本身想要未來飯同速金屬古拉

個pool大部份pickup卡都彩咗就咪抽呢個pool啦
基本上我覺得pickup lr少過5隻冇嘅已經唔抵抽

好出奇
左

叫有得博都抵抽既⋯重覆始終可以潛

利申爭兩張未有又唔中

Step pool 好讀心，上次新春兩round有一半lr pickup無都可以中曬重複lr

有淨石追左50石超pool中新技杜

我step pool算好彩
三張lr都係新卡
下次加堆baby同三人組嘅再抽

反正呢隻game都係主要抽咭賭吓運所以咪照搏吓囉。上次新春step pool好似好多人都中重複LR, 我都係中兩隻悟爸

抽中lr銀行
但用晒d鎖鑰
星期六日係咪都有得打？

不過有抽呢d pool
如果抽完冇新咭唔使打章升
真係抽黎唔知為乜
抽完又冇野做

頭先抽左1round令和加超極pool各50石
夾埋都係得一張限同一張ssr要升

Step 1-3 有哂
Step 4 冇17，一星，古拉，布歐
Step 5 4張lr冇

好驚200石一張新卡都冇....

講真老手真係咪為中新咭而抽

我成個pool得一張限兩張lr係冇
志在突同抽新ssr

因爲冇哂龍石一定要課，都係等第二彈咩料有冇石送再算

有啲後悔抽哂650石落超極pool
得nrose同未來飯

step pool一張新卡都冇
下下都保底
已同阿婆換3萬分
其他兩隻可以潛多路

......
冇錢了，都係忍手算，真心會sad冇新卡玩

唔係啦
但我唔太追求戰力 想儲卡多啲
- - 66超難關過哂 彩唔彩唔重要暫時黎講

好似送咗30石，頭先抽完令和pool，去收紅幣
跟住冇啦啦多咗30石

咩原因？我睇公告冇講

令和記念

點解國伏唔慶祝令和

特朗普連任送石大機會啲

我都後悔抽超極pool 直接紅幣換bx咪用少二千幾蚊

我等送石算 依家都草到近百石 反正令和月中先完

Same same, 我照每日課120yen
再等第2彈活動，希望夠200

國伏好冇引 咩都冇